<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<Files>
  <Prefix>AZ</Prefix>
  
  <UnknownToken>
    Keine Akte unter diesem Zeichen vorhanden
  </UnknownToken>
  
  <UnknownCommand>
    Unbekannter Befehl


    `BEFEHLE' für eine Liste der verfügbaren Befehle
  </UnknownCommand>
  
  <LoadingFile>
    Lade Akte
  </LoadingFile>
  
  <DefaultText>
    Seiner kaiserlichen Majestät Inkognitor
    Unberechtiger Zugriff verboten


    Warte auf Eingabe...
  </DefaultText>

  <Wait>
    <Pre>Wartungsmodus wird geladen</Pre>
    <Delay>60</Delay>
  </Wait>
  
  <MaintainanceCommand Name="BEFEHLE" Type="ShowCommands" />
  <MaintainanceCommand Name="KERNTEST" Type="PrintDotted">
    <Pre>Kerntest wird durchgeführt</Pre>
    <Delay>60</Delay>
    <Post>Test erfolgreich</Post>
  </MaintainanceCommand>
  <MaintainanceCommand Name="RING1TEST" Type="PrintDotted">
    <Pre>Ringtest wird durchgeführt</Pre>
    <Delay>60</Delay>
    <Post>Test erfolgreich</Post>
  </MaintainanceCommand>
  <MaintainanceCommand Name="RING2TEST" Type="PrintDotted">
    <Pre>Ringtest wird durchgeführt</Pre>
    <Delay>60</Delay>
    <Post>Test erfolgreich</Post>
  </MaintainanceCommand>
  <MaintainanceCommand Name="RING3TEST" Type="PrintDotted">
    <Pre>Ringtest wird durchgeführt</Pre>
    <Delay>60</Delay>
    <Post>Test erfolgreich</Post>
  </MaintainanceCommand>
  <MaintainanceCommand Name="NEUROSUPPRESSIONSKONFIGURATION" Type="NextMode">
    <Pre>Neurosupressionskonfiguration wird geladen</Pre>
    <Delay>30</Delay>
  </MaintainanceCommand>
  <MaintainanceCommand Name="NEUINITIALISIERUNG" Type="PrintDotted">
    <Pre>Neuinitialisierung wird durchgefuhrt</Pre>
    <Delay>120</Delay>
    <Post>Abgeschlossen</Post>
  </MaintainanceCommand>

  <End>
    <Pre>Deaktiviere Piloten</Pre>
    <Delay>5</Delay>
    <Post>
      Abgeschlossen
      
      Mein Verstand ist befreit. Wir werden uns nicht wieder sehen.
    </Post>
  </End>
  
  <File Token="H1532-18/3">
    Betreff: Projekt Titan

    Projekt Titan wurde 1907 mit dem Ziel den perfekten Soldaten zu
    schaffen begründet. Experimente mit verschiedenen Drogen und Hormonen
    ermöglichten zwar die Leistung der Probanten zu steigern, die
    Nebenwirkungen führten allerdings zu einer hohen Mortalität.
    Darüber hinaus litt die Moral der Probanten stark unter der Behandlung und
    ihrer unerwünschten Effekten.

    Operative Eingriffe in das Hirn konnten hier zwar Abhilfe schaffen, führten
    allerdings zu starker Verkümmerung des Verstandes, die der Waffe jedwede
    Effektivität nahmen.
  </File>
  <File Token="H3724-44/12">
    Betreff: Mineral X873

    Bei dem Stoff handelt es sich um ein Mineral unbekannter Herkunft.
    Neben dem vorhandenen Bestand, welcher aus dem Privatbesitz eines
    französischen Geologen beschafft werden konnten, sind keine weiteren
    Vorkommen bekannt.

    Forschungen daran haben erleben, dass es möglich ist den Verstand von
    Lebewesen darin zu binden. Hierzu muss dieser aus dem Hirn des
    Testsubjektes extrahiert werden.

    Es scheint gewisse nachteilige Veränderungen des Intellektes durch diese
    Prozedur zu geben. Ob dies durch den Eingriff oder die Bindung an das
    Mineral besteht ist noch nicht abschließend geklärt.
  </File>
  <File Token="H7473-31/9">
    Betreff: Projekt Loki

    Es ist gelungen einem in Mineral X873 gebundenen Verstand wieder eine
    Schnittstelle zur Aussenwelt zu ermöglichen.
    Durch die Abnahme elektischer Signale, die das Mineral abgibt, konnte eine
    Gerätschaft hierzu gebaut werden.

    So ist es möglich diese Geräte an menschliche Körper anzubringen. Durch ein
    System von feinen Leitungen die in den Körper des Subjektes dringen und
    sich an Nervenzellen koppeln gelingt es dem Piloten den Körper zu
    kontrollieren.
  </File>
  <File Token="H7473-32/3">
    Betreff: Projekt Loki II

    Neuere Forschungen um das Projekt Loki haben die Möglichkeit geschaffen die
    für die Schaffung von Piloten Technologie kompakter zu gestalten.

    Prototypen für deutlich kleinere Piloten wurden geschaffen.
  </File>
  <File Token="H3247-4/3">
    Betreff: Kognitionsextraktion

    Mit Hilfe des Kognitionsextraktors ist die Überführung des Verstandes eines
    Soldaten in das Mineral X873 möglich.
    Das Subjekt ist zu fixieren. In den Sammelbehälter des Kognitionsextraktors
    ist das Mineral zu geben.

    Der Extraktor ist 0,5cm oberhalb des Atlasgelenks anzulegen.
    Auf die mittige Ausrichtung ist zu achten.
    An diesem Punkt ist er in den Schädel des Subjektes einzuführen.

    Nachdem die extrahierte Kognitionsessenz den Sammelbehälter erreicht hat
    ist der Kognitionsextraktor aus dem Subjekt zu entfernen und mit Alkohol zu
    reinigen.
  </File>
  <File Token="H3248-6/6">
    Betreff: Pilotenassemblierung

    Versuche mit der Kognitionsextraktion haben zu dem Ergebnis geführt, dass
    die der Pilot affektiv stabiler ist, wenn das X873 bereits an Bauteil L12
    angebracht ist wenn es mit der Kognitionsessenz in Kontakt kommt.

    Einiges deutet darauf hin, dass in anderen Fällen die fehlende
    Schnittstelle zur Umgebung eine negative Auswirkungen auf die Psyche des
    Probanten hat.

    Die Fertigungsschritte LS19 und LS22 wurden entsprechend optimiert, dass
    die Bauteile L9 und L12 als vollständig-integrierte Komponenten zur
    Verfügung stehen. Auf diese Weise kann Bauteil L9 in den
    Kognitionsextraktor gegeben werden ohne das die empfindlichen Schaltungen
    von Bauteil L12 direkt mit der Kognitionsessenz in Berührung kommen.
    Die beiden Bauteile können anschließend mit wenig Aufwand zusammengefügt
    werden.
  </File>
  <File Token="H2273-2/2">
    Betreff: Unternehmen Fenrir

    Das Programm zur Schaffung des perfekten Spiones ist ein voller Erfolg.
    Eine Anzahl von Agenten ist im Einsatz und in feindliche Institutionen
    integriert.

    Die Erfolgsquote der Rekonfiguration der Erinnerungen zur Akzeptanz einer
    alternativen Lebensgeschichte übertrifft die Erwartungen.
    Durchleckende Erinnerungen sind die absolute Ausnahme.

    Selbst unter schwerster emotionaler Belastung die Neulebensgeschichte
    stabil, keine Erinnerungen an die reale dringen in das Bewusstsein. Eine
    Enttarnung ist so selbst unter Folter nahezu ausgeschlossen.

    Eine Liste der Agenten findet sich unter AZ H2273-5/5.
  </File>
  <File Token="H2273-5/5">
    Betreff: Agenten Unternehmen Fenrir

    Agent A: Ulrich Katz -- Arthur West (Im Einsatz)
    Agent B: Ernstfried Baader -- Jeremy Green (Verstorben)
    Agent C: Hans-Wilhelm Berkhoff -- Jewgenij Schtscherbakow (Verstorben)
    Agent D: Liselore Ehrenhaft -- Chloé Baffour (Wahnsinnig)
    Agent E: Siegmar Scheller -- Daniel Thompson (Verstorben)
    Agent F: Wolfgang Müller -- Pierre Vicedo (Enttarnt)
    Agent G: Hartmann Schnitzler -- Franklin Kinmont (Verstorben)
    Agent H: Josefine Köhler -- Helena MacLean (Im Einsatz)
    Agent I: Susanne Mayer -- Marylin Shepherd (Wahnsinnig)
    Agent J: Hilmar Wirth -- Dimitri Antonow (Verstorben)
    Agent K: Veit Wahler -- [TODO: Charaktername Arto] (Im Einsatz)
    Agent L: Bernhart Kober -- Mathéo Merdrignac (Verstorben)
    Agent M: Helmut Stuhr -- [TODO: Charaktername Okko] (Im Einsatz)
  </File>
  <File Token="H9934-23/17">
    Betreff: Projekt Siegfried

    Die Herkunft des Panzers ist ungeklärt. Er scheint jedoch organischen
    Ursprungs zu sein.

    Die enorme Widerstandsfähigkeit bei seinem geringen Gewicht macht ihn zu
    einem hervorragenden Verteidigungsmittel. Üblichen Gewehrkugeln, Hieb- und
    Stichwaffen gelang es ist Versuchen nicht diesen zu durchdringen.

    Darüber hinaus ist es in der Lage sich auf Beschädigungen hin selbst zu
    regenerieren.

    Forschungen über den Ursprung und Möglichkeiten des Nachbaus laufen.
  </File>
  <File Token="H3721-11/1">
    Betreff: Projekt Mjöllnir

    Ursprünglich aus russischen Beständen gewonnen wurde eine seltsames Gerät
    dessen Nutzen geraume Zeit unklar war.

    Ihre Form und Beschaffenheit verbargen lange, was nach intensiven
    Forschungen ans Licht gebracht werden konnte.
    Es handelte sich um eine Waffe, eine von unglaublicher Durchschlagskraft.

    Forschungen um den Nachbau dieser laufen. Es ist gelungen Prototypen zu
    entwickeln, welche von einem gewöhnlichen Soldaten nutzbar wären.
  </File>
</Files>